即刻開VIUTV! 有VKY對波!!!!

好想屌

彈彈波咁

what show
so G

佢條仔都幾慘，自己條女係咁講同ex搞野既事

人地返去搓撚到對波變晒形,再屌到佢對波打圈轉呀
我都想咁慘呀

對波一絕

即係咩人嚟?

who

隔離條仔點控制到唔向下望

不要再說了

佢返屋企除晒慢慢望都得

著衫有著衫好睇麻

有冇ig

嘩，對奶咁正既

想楂

個肥c9 可唔可以咪再講
唔想有幻想空間

邊撚個黎好正

一定好撚多奶水

乳交漆

以為樓主打埋啲好似FYY 咁嘅簡寫
仲諗緊邊撚個嚟
點知search完先知條女英文名就係叫vky

怕扯旗？所以揾咕𠱸攬住

條仔係米以前viu 慳啲啦honey其中一pair嘅男朋友？

老泥味重到

有圖，呢啲竟然有圖
係咪世界有新希望

肯定係啦

我都諗緊係咪 好熟口面

火雞姐對腳正d

請珍惜我哩D高質會員

呢套咩節目

應該係 個cool牙保險雞男友

唔怪得咁熟口面
主持兩公婆都係參加呢個節目

女嘅咪廣告女皇大家屌樣衰果個？

又係改造人

洗唔走mk味果個

呢張

有火雞姐就咪撚睇啦屌你

一睇就知煙剷

黑到好似污糟左咁

咪又係假波

我控制唔撚到啊家下

完美

唔識波就出少句
係水入面所有真波都係咁

cool牙妹好撚淫喎

好大陸雞feel

呢啲女上到床一定好撚淫

肥底

發現次撚次都係你po呢堆圖
睇睇下又要飛咁多張
係咪覺得好好笑呀屌你老母

佢除左對波肥,仲有邊個位肥

痴線咁正都唔識食

抱住隻腳加攬住個cushion肯定係想遮住自己條巨龍扯到行一行既事實

青頭仔，就算冇睇套野，睇cap圖都睇得出唔係假啦

我都唔知，反正我就好想屌

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

其實著住睡衣咁出街係咩心態

控制唔到

想屌

唔夠大點浮

點忍幾個月先扑

你信先好笑

你地乜學歷？？

你on 撚柒鳩?

分分鐘未拍已經屌撚左啦

啪啪partner

佢條仔咪之前套＂慳Ｄ喇BABY＂其中一PAIR條仔

所以話連登好多青頭話人整容/假波

一定係真波，唔好問點知

Lm

條仔就正啦

有條臭雞姐向到,即刻轉台不了

連登仔都係反一陣啫，之後咪唔記得，火雞姐好波

應該扑到連條女有幾多條閪毛都知

尋晚轉台都睇到

男人點會頂到呀

又唔係老婆
當雞喳
到時一定分
我話既

無問題啊，我都成日問老婆同以前D仔攪野時點攪

依個係咩節目

隔離個肥c9好撚嘔心
條仔咁都屌得落

真心想知vky點讀

條仔好似做金融定保險架嘛，住黃大仙屋村，以前打波成日見到佢。呢幾年不停換畫，食親d女都有樣有身材。不過條仔成日無所事事唔知佢做乜鳩

條仔而家好似教健身
前排見佢上流行都市教人做運動

30歲仲可以職業自由，投其所好真係好令人羨慕

仲要講埋自己點玩點玩
諗起都想嘔

你地係咪為左對波可以屎都食丫？
樣又唔掂
腳又粗又多疤！
皮膚又黑
得對波大啲
平均分點都唔合格啦下話？

垃圾

樣衰

個樣咁都叫唔掂?!
就算唔靚,都唔會算醜啦

唔係肥婆身形就波大遮3醜啦
邊個得閒留意佢對腳有冇疤

一睇知假波

青頭先以為係真

慳d啦 honey個陣佢條女平到

啪啪partner呢個節目關於啲咩？
內容講啲咩

樓主真可憐，個reply有咁多負皮…

米你老母閪

化埋重妝p圖都咁柒

(相識)幾個月前

幾豬下

負皮正呀

( Show Blocked User - 雞脾王子 )